開個ig教人溝日本妹

點教

笑死

想識日本仔多啲

笑你老母，大把人跟我學野

開page殺啲日本妹做咩？
溝唔到就殺?

想學野

唔識日本

6666666
Skrskr

哇好勁啊，禾係仔禾聽到都出水水

你垃圾啫

死毒撚

咁你唔去開堂收錢

唔通日日屌女又好似你個傻閪擺碌鳩上黎威咩

好有興趣知佢真人幾撚廢，
屌女都可以走上嚟打撚晒飛機咁

屌自己老母就唔同講法啦

笑

係咁又有啲睇頭喎

人地毒撚